【蒙古大盜】蒙古三人幫名店狂偷衣物

【星島日報報道】過年穿新衣，偷衫賊「掃貨」！蒙古竊賊三人幫，四日前來港後，以特製紙袋到尖沙嘴區一帶名店瘋狂偷竊衣物，被警方撞破一網成擒，在其租住的賓館起出逾五百件贓物，共值三十萬元。警方相信有人準備將該批贓物運回家鄉變賣，發新年財。

被捕兩男一女年齡由三十四至四十一歲，俱為蒙古國人，上周四持護照來港。警方尖沙嘴分區助理指揮官（行動）陳潤金稱，年近歲晚，區內偷竊活動增加，警方加派特遣隊員巡查，前午五時，警員在廣東道三十號新港中心一家名牌時裝店，發現一對男女正偷衫。

涉案兩男女犯案手法純熟，先由一人持一個內有錫紙夾層、可避過店鋪防盜器偵查的紙袋作遮掩，另一人趁職員不察，將衣物放入紙袋，他們更配備小剪刀及小鐵鉗，剪斷捆綁貴價衣物膠線或鋼絲偷竊。

警員趁兩人離開截查，在他們所攜紙袋內，起出十八件共值五千元衣物，於是將兩人拘捕，再押返租住的彌敦道五十四號美麗都大廈一家賓館房間，再拘捕一名蒙古漢，並檢出逾五百件衫、褲及鞋等懷疑贓物，每件由百多元至千多元不等，總值約三十萬元。贓物中有一半衣物仍附有價錢牌或防盜器，另有二百件衣物已入箱準備運回家鄉。

佢哋冇用安息人戰術咩？

啱呀

睇錯三條友，幫名店去偷野